====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une multitude de petites entreprises L ' APPORT DES CHERCHEURS À LA RÉFLEXION SUR LA MÉTROPOLE NANTES−SAINT-NAZAIRE sous-traitantes se sont ainsi réparties en pays de Retz , qui a bénéficié aussi de l ' atout du tourisme .
Entity Name (Type) :: Retz (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
APPORT DES CHERCHEURS (ORG)
LA RÉFLEXION SUR LA MÉTROPOLE NANTES−SAINT-NAZAIRE (LOC)
Retz (LOC)
Total entitiy counts: 3

